最後15分鐘 大家幫幫手

叫晒所有朋友出嚟

Push

8分鐘

‼️‼️選情告急‼️‼️

中環 許智峯
太古城西 趙家賢
土瓜灣北 梁國雄
樂翠 盧俊宇
元朗 鄺俊宇
慈祐 陳美蓮
石湖墟 林卓延
東涌南 王進洋

跪求未投票既你地出手相助 選情告急！
用你既一票 為你 為你既下一代 嚴 正 發 聲

#多你一票就好多
#一個都不能少
#齊上齊落

#手動幫手轉
#記得記得投票

求求你們了🙏🙏🙏

7分鐘

Pushhhhh

6分鐘

5分鐘

4分鐘

1分鐘